係李文亮單野上，請手足記番起咩叫be water

「清空你的思想，不要限制自己的框框，可以在不同時候，都作出相應的變化，只有這樣，你才可以在不同的時候，作出流動或攻擊，既柔且剛的特性，就是水的形態！」

李文亮撐警抵唔抵死唔應該係重點
老實講依家抗爭緊你仲係到講氣節
你先係對唔住已經走左既手足個個

你覺得依刻你有機會問佢地
贏左場抗爭緊要啲丫定污名番李文亮緊要啲
咁撚大個饅頭點解我地要自己放棄左佢
如果都係覺樣樣野都要名正言順既
咁最多到時抗爭中敗左係集中營
我地再集體同中共請願
攪個頒獎禮頒個情操獎比你啦

推

牆頭草咪幾好
食盡兩家茶禮